{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4040&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 자바호텔"
    },
    "text": "2023年4月にリニューアルGRAND OPENする順天ジャワホテルは延香洞に位置しています。 当ホテルは、お客様に清潔で快適な環境を提供するために努力しています。 きれいな宿ではありますが、オープンが素朴で多少不十分な点がある場合がございますので、ご了承ください。 しかし、お客様のご提案やご不便な点がございましたら、直ちに措置いたします。 宿泊先を予約する際、ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 このクーポンは退室後に自動的に支払われます。 ホテルには合計25台の駐車施設があります。 中でも電気自動車の充電所は2台あり、一般駐車施設は20台を保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天ジャワホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "順天ジャワホテルは延香洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天ジャワホテルはいつオープンしますか？",
            "answer": "順天ジャワホテルは2023年4月にリニューアルGRAND OPENします。"
        },
        {
            "question": "順天ジャワホテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "順天ジャワホテルはお客様に清潔で快適な環境を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "順天ジャワホテルにはどれくらいの駐車施設がありますか？",
            "answer": "順天ジャワホテルには合計25台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "順天ジャワホテルの駐車施設には何台の充電所がありますか？",
            "answer": "順天ジャワホテルの駐車施設には2台の電気自動車の充電所があります。"
        },
        {
            "question": "ペイバックバッジが付いている客室を予約すると何が得られますか？",
            "answer": "ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると何が得られますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ支払われますか？",
            "answer": "クーポンは退室後に自動的に支払われます。"
        },
        {
            "question": "順天ジャワホテルはどのような宿ですか？",
            "answer": "順天ジャワホテルはきれいな宿ですが、オープンが素朴で多少不十分な点がある場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "お客様のご提案やご不便な点はどうすればいいですか？",
            "answer": "お客様のご提案やご不便な点がございましたら、直ちに措置いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 438
    }
}